\SetVersePairs{
  {\item \VSup{5ab}\Inchoatio{Cu}{stó}di me, Dómine, de manu \MediatioIV{pec}{ca}{tó}[ris,] et a viro vio\TerminatioIV{lén}{ti}{æ}[ ]{serva} me.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{5ab}\Inchoatio{Sal}{vai}-me, ó Senhor, das \MediatioIV{mãos}[ ]{do}[ ]{ím}[pio,] defen\-dei-me contra o ho\TerminatioIV{mem}[ ]{vi}{o}{len}to.~\Antiphona},
  {\item \VSup{7}\Inchoatio{Di}{xi} Dómino: ``Deus \MediatioIV{me}{us}[ ]{es}[ tu;] áuribus pércipe, Dómine, vocem depreca\TerminatioIV{ti}{ó}{nis}[ ]{me}æ''.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{7}\Inchoatio{Mas}[ ]{eu} digo ao Senhor: ``Vós \MediatioIV{sois}[ ]{meu}[ ]{Deus}[,] inclinai o vosso ouvido \TerminatioIV{à}[ ]{mi}{nha}[ ]{pre}ce.~\Antiphona},
  {\item \VSup{14}\Inchoatio{Ve}{rúm}tamen iusti confitebúntur nó\MediatioIV{mi}{ni}[ ]{tu}[o,] et habitábunt recti in \TerminatioIV{con}{spéc}{tu}[ ]{tu}o.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{14}\Inchoatio{Sim}[, ]{os} justos louvarão o \MediatioIV{vos}{so}[ ]{no}[me,] e junto a vós habitarão \TerminatioIV{os}[ ]{ho}{mens}[ ]{re}tos.~\Antiphona}
}